macbook pro爆mon求指點迷津

有冇師兄有推介維修，去蘋果問過要成5xxxx，低唔低整？

5xxxx 夠買2-3部

上個月整$3722 $5XXX買過部新好過

就係覺有d乸利，有冇好地方推薦下

自己睇ifixit 換

買隻mon

想問個mon要係邊到買？

屌我琴晚都爆撚左
樓主最後點？

taobao 買自己換

除左taobao有冇其他？唔想tao
但我見amazon賣個mon都要3000千幾同我拎埋比人整差唔多

5萬蚊？

買個 mon700 加條hdmi 搞掂

呢樣野睇你budget 幾多，香港你搵人換人工都幾百，未計個mon 本身都大陸taobao 貨機率大。 你問我買個mon 自己換。

5萬蚊你仲有咩要考慮？

除左taobao個screen有冇邊到有得賣～
apple換要3722 出去黃金個d問左幾間打電話問
全部都話要34千 仲叫我返apple整

我都想試下自己換 但搵唔到個screen係邊買
同埋係咪要買埋tool kit整

有，比如ebay 個類。但都係taobao 賣返出去多。而且都唔係平過原裝既好多

買過部吧啦

咩mon要成5皮？睇AV可以睇到好似真人解剖咁？

唔該哂巴打我再研究下先

我之前mbp 13 2013 爆mon, 我都係taobao 買mon 自己換。如果唔善長的話買d 一塊過連殼既。因為我睇過熟換既齋換唔連殼都要搞個幾鐘。

考慮買幾多個

原來有得唔連殼換架

佢有總成(連殼, TB term), 同普通賣個mon 比你(你要將個mon 同個殼分開再整返個mon)...但價錢有可能都係差些少...

唔好諗自己換Panel加玻璃，直接換上半部好過。

係，高難度動作黎。我見搞開都整左成個鐘